[轉]《情常在》捨身救主的歌基犬MIMI 主人哭求目擊者指證兇徒

《情常在》捨身救主的歌基犬MIMI 主人哭求目擊者指證兇徒

一隻曾被遺棄的狗狗，約兩年前幸獲好心人Wrinkle領養，原以為將可幸福地過渡餘生，可惜在今年6月12日，正當天文台突然宣佈將於5:30會掛八號風球的那天，Wrinkle的婆婆因怕狗狗mimi打風無法去街街如廁，在打風前夕，婆婆以狗繩拖著mimi在文英街散步，估不到一輛失魂的私家車突然駛至，懂性的mimi即甩開繩捨身救主，令原來拖繩的婆婆僅傷手部，但mimi卻已慘被私家車撞死。婆婆傷心欲絕，當場暈倒，但這無良的私家車司機只冷眼看了一眼則揚長而去。警方回覆指，目前案件由西九交通部跟進。本報呼籲當日的目擊人士，請與本報或西九警方聯絡。

日期：12/6 （8號風球那天）
時間：下午4點左右
地點：佐敦文英街

全文見：

甩完繩再推開主人
還是
甩繩跑走（引開架車）

婆婆對本報憶述，一向乖巧的mimi，當日突然甩繩，令婆婆走回頭，就在千鈞一剎之際，一輛深色的私家車突然駛至，即時將mimi撞死，而mimI被撞的位置，剛巧原應是婆婆行走的位置
有冇人可以畫出黎

本來係隻狗拖住個阿婆， 隻狗突然之間甩咗阿婆條繩， 阿婆覺得奇怪隻狗做乜甩咗佢條繩， 向後望咗主人一眼。 隻狗就九秒九向前衝sip去架車前面。然後撞死咗。 阿婆見到咁嘅情況即刻嚇暈咗
應該係咁

推

文字描述應該係咁：
1-原本一齊向前行。
2-令婆婆走回頭=即係隻狗突然走後，所以先令婆婆返轉頭行。
3-就係因為走返轉頭路，但有車殺到，又撞死咗隻狗，而死狗嘅位置亦係婆婆突然轉身後嘅路線，但又撞唔到婆婆。

簡單講，如果唔係隻狗甩繩走後面，就唔會死

利申：9upper